講下你同另一半之間最深嘅一次誤會

有條仆街同我當時女朋友同班
而我就隔離班
條仆街成日扮傻扮蠢
周圍搵人教佢
教完佢
問佢其他科
佢就只會叫你自己睇書學
一句到尾就係不斷利用身邊啲人達到目的

而我唔教佢就係咁打電話煩我
其實大家又唔係話熟
連hi bye fd都講唔上
條仆街為咗報復就間唔中同我女朋友講啲無中生有嘅說話嚟挑撥離間我哋
條仆街將自己同我啲對話剪頭剪尾再作個故事出嚟講俾我女朋友聽
女朋友又信以為真
成日同我嘈
女朋友啪安眠藥淚眼度過每個無眠夜深
我解釋完一獲又一獲
女朋友因為同佢同班好多pj一齊做嘅緣故唔想搞到咁僵就扮無嘢但叫我唔好再理條仆街
咁我就將條仆街啲嘢del晒blk埋
過咗個零月
條仆街又扮晒嘢咁對我女朋友講話唔知有啲嘢應唔應該講
就cap咗張以前同我啲對話剪頭剪尾sd俾我女朋友睇
女朋友以為我呃咗佢又同條仆街講嘢
而我冇晒證據
所有對話del晒
證明唔到時間
真係水洗都唔清
最後冷戰到分手

關我撚事

55

咁你應該公開條仆街出嚟

唔開鳩佢波你都幾廢

關個po出嚟都係想呻下，開個topic俾個地方大家放底件心事，都唔知冇另一半唔關事嘅憤青留言搏乜，真係關你撚事

以前真係冇諗過咁做 加上嗰時冇上高登連登習慣，但公開都唔知幫到啲咩

其實呢次都唔係第一次想開佢波，當時驚開佢波搞到僵晒啲關係，累咗女朋友

有時諗返的確係好後悔，好想簡簡單單唔諗咁多想開就開

應該一早開9佢波，呢d人洗乜留手屌

我心口唔舒服 要住院要食安眠藥
咁岩撞正女朋友生日應承過會補比佢
身體問題我真係做唔到
結果佢話我根本冇心 唔珍惜佢
就係我覆完診準備停藥 佢同我講分手

仲記得個日即刻同佢報喜，結果換黎咁...
但都唔重要了～ 我會繼續努力！

認真 呢啲女唔要都罷

我誤會佢唔再愛我 搵左第二個女仔一齊

咁容易俾人唔會，呢啲女唔要刀把啦

收皮啦垃圾
得把死人閪口
而家就話想開佢波
係既話 嗰陣就開咗啦
又要笠水又要搵埋啲垃圾籍口話唔想累咗女朋友
笑撚死

我都想好似你呢垃圾咁唔知頭唔知路就開人波串鳩人
但好多嘢唔係你想點就點
我想開佢波
女朋友都想
但每一次女朋友都係為生存而忍落去
如果你返工唔鐘意同事唔鐘意公司
為咗生存都要忍
忍唔到大不了轉工
但讀書有得咁自由咩？
話轉就轉？
讀緊啲工程科
成屆得幾個女仔
女朋友性格孤癖
唔會主動去交朋友
可以話係冇朋友咁濟
生得靚啲又被啲八婆話咩娘娘呀收兵呀
啲八婆又攬大軍去排女朋友
係呢種環境返學唔容易
為嘅只求快啲順利畢業
佢咁辛苦都係揀忍落去
我可以點？
根本就冇個完美解決方法
開波可以似返個男朋友
保護返女朋友
但就唔洗諗女朋友以後點係佢個班點生存？
唔多唔少都有啲自私唔理女朋友處境
唔開波嘅話唯有大家扮無嘢
為生存繼續扮fd
忍到畢業囉
無論點揀女朋友都係唔開心
咁做雖然我都會唔開心
但至少唔會令到女朋友處境難受

垃圾係垃圾㗎啦
我認㗎
但至少我當時覺得好過行另一條路
只係最後無力去解釋先搞到悲劇

凡事你想點就點
希望你呢份「果斷」唔會變
日後同老婆有咩拗撓想離婚
你個家庭同啲子女唔會成為你任何「垃圾藉口」

咁又唔好咁講，每個人都有啲不足嘅，雖然敏感多疑易信人呢啲都幾大問題 但搵到個可以忍到自己又肯遷就自己嘅真係唔易

點解你女朋友信佢都唔信你？

我覺得佢係因為生日嬲左 知佢好睇生日節日個d
所以一直好想同佢可以有機會好好傾下
但佢係咁避我

你話你真係唔記得無慶祝就話你唔岩姐
大佬 你依家唔舒服喎
心口痛仲要可大可小
佢有無問過你一句呀關心過你呀
無不特止仲要嬲尻你
完全係無理取鬧囉
完全唔get你點解要為呢啲女煩到自己

因為我從喜歡變愛上了
其實唔完全係佢唔岩 因為的確當初我冇慶祝好
係後尾話補番... 點知我係個段時間病左 佢就覺得我連補都唔補 唔珍惜佢

仲記得個時仲擔心佢會亂諗係咁安慰佢
佢個時番緊intern 冇黎探過我病
不過我個刻都好體諒佢 唔想見到佢咁兩邊趕黎趕去

其實佢一直唔信我大病到咁... 其實心口有事真係可大可小，好多潛伏野，但佢唔相信，覺得我係打機打好夜自已拎黎，但其實係我心跳好快訓唔到，最後要開安眠藥 。

係到真係分開一排 我專登企係到等佢好耐搵佢 大家講左幾句 佢至話：「你唔講我點知」個刻自知佢原來冇相信過我病

唔係信條仆街
只不過我講啲嘢又真係有啲奇怪令到條仆街可以拎去自由發揮

女朋友有段時間忍條仆街忍到要避佢
條仆街都知女朋友故意避佢
就喺咁煩女朋友點解要咁避
咁女朋友就唔會直接了當咁講話只係扮當條仆街係朋友，知佢不斷利用緊自己所以避開佢啦
條仆街煩完女朋友又煩我
DAY 1 （加個大概時間方便理解）
佢搵我嗰時我有嘢做
唔得閒理佢
我記得當時只係講咗幾句
「女仔係咁㗎啦
唔洗在意
下次再同你講」

我諗住之後講話「女仔每個月都有段時間唔想理人唔想見人；
每個人都有想自己靜下嘅時候」之類
諗住咁答佢
佢就唔會煩我女朋友啦
而女朋友又唔洗煩去諗啲假原因答佢啦

Day 2
點知我未得閒同條仆街講
條仆街就同我女朋友講
「我知咩事了 XXX同我講晒.....」
之後仲cap圖cap淨我講嗰句
「下次再同你講」
想引我女朋友自爆
而女朋友唔知我同條仆街講過啲咩
就以為我真係講晒出嚟就搵我開火
咁嗰次我仲有record喺到
女朋友信我冇亂爆嘢
但驚我會再同條仆街講嘢會爆咗出嚟
就叫我唔好再同條仆街講嘢
咁我唔理條仆街
驚條仆街又煩埋女朋友
問女朋友做咩我會唔理佢
又要諗假原因

咁其實嗰次我就即刻鬧條仆街
鬧完又講女朋友只係想靜下之類先避人
我覺得算係講個「善意的謊言」幫女朋友
咁我又驚佢又同女朋友講話我同佢講過嘢
最尾講咗句
「真係唔好同佢講」
諗住條仆街唔再煩我女朋友唔玩嘢啦
我又廢事女朋友知我搵過佢
所以del晒啲嘢record
之後冇再講過嘢

Day 13
條仆街第二次cap圖去自由發揮作嘢
就咁因為我搵過佢
所以女朋友嬲咗
但佢唔理咩事
只喺俾一次機會我
唔準再同條仆街有任何接觸
咁當然平時學校見到面都扮下嘢打下招呼
一句起兩句止

咁嗰次我連鬧條仆街都廢事了
驚佢又拎去發揮
所以真係完完全全私底下冇講過嘢

Day 47
條仆街突然又玩嘢
cap圖cap淨句「真係唔好同佢講」
（呢句唔記得係第二次定第三次玩嘢sd嘅）
咁女朋友真喺嬲咗
而我同第二次一樣都係冇證據解釋到
所以唔再信我
唔再俾機會

而我都攰到癡線
一切解釋都係靠信任二字
但一次又一次咁
因為我冇證據解釋
信一次兩次已經係俾晒機會
我唔知個仆街仲可以拎嗰一次啲對話嚟玩幾多獲
就諗辦法還原返啲record
解晒blk
用啲不知名software還原成個app
又用itunes成部還原
所有有可能嘅
偏門嘅都試過晒
都係唔得
唔知可以點

我同女朋友冇再聯絡兩個月之後
條仆街唔知做咩又嚟R我
但講咗兩句嘢好心虛

上面就講到自己點比人中傷
比人離間
我就未見過一個男人比人恰到上心口都仲笠水啦
仲要搵咁大堆藉口黎掩飾
不過如果你呢啲垃圾想掩飾你笠水無人阻到你
不過做你女朋友嗰個就慘lu
個垃圾笠水男朋友 居然會考慮咁多野

睇嚟閣下頭腦都幾簡單
心口掛住個勇字
好彩唔似古代咁當兵
如果唔係你當幾短命下

我就唔會笠水笠到比人踩到上個頭都要驚呢樣驚嗰樣啦
做到成個女人咁
我就寧願勇死 都唔要做你呢舊垃圾啦
抵你女朋友走

我同女朋友都有所顧慮
唔係想點就點
你理解能力有問題唔緊要
你就當我笠水囉

講到自己咁把炮咁勇
作為香港人
呢幾年被蝗被正苦恰上心口
你又做過啲咩呀鍵盤戰士先生

加個 好似自命清高啲咁